用淘寶 買或使用中國產品 一一被視為賣港行為！

用過淘寶，買過中國製既任何東西，搭過中國製地鐵等等
全都係助長中國殖民香港既行為

利申：全屋來佬野，等多班車先上

你咪中國製架囉

妳住緊間屋既料都可能係大陸黎

好多野係支那製狗上鄰國係支那
你邊有得避免

按照樓主邏輯
我係賣港一號,多謝
利申：香港獨立

你邊位

Cc台大佬係關仔

on9,用iphone都叫支那野?

識分支那製造同支那牌子未?
仆街波台狗

樓主出街食飯食到有in port from china既原料都係賣港

Cc台憤青都叫波台？

全世界正在助長中國殖民香港嘅行為

波台=搞事分子
搞事分子=波台
logic

啲中國人黎到香港咁財大氣粗都係因為香港人不停俾錢佢地洗

支那狗都不停比錢日本駛。
日本牌子日本製造